pyinfo（）一个像 phpinfo 一样的 Python 脚本
================================================================================
作为一个热衷于 php 的家伙，我已经习惯了使用 phpinfo（） 函数来让我轻松访问 php.ini 里的配置和加载的模块等。当然我也想要使用一个不存在的 pyinfo（） 函数，但没有成功。在 google 中按下 CTRL-E 快速查找是否有人实现了它？

是的，有人已经实现了。但是，对我来说它非常难看。荒谬！因为我无法忍受丑陋的布局 *咳嗽*，我不得不亲自动手来做。所以我用找到的代码，并重新进行布局使之更好看点。Python 官方网站的布局看起来不错，那么何不盗取他们的颜色和背景图片呢？是的，这听起来像一个计划。

[Gits Here][1] | [Download here][2] | [Example here][3]

提醒你下，我仅仅在 Python 2.6.4 上运行过它，所以在别的版本上可能有风险（将它移植到任何其他版本它应该是没有问题的）。为了能使它工作，只需要导入 pyinfo（） 文件，并将函数的返回值打印到屏幕上。好嘞！

如果你没有得到正确的返回结果，你需要使用 [mod_wsgi][4]，然后这样运行它（当然得替换路径）：

```
def application(environ, start_response):
    import sys
    path = 'YOUR_WWW_ROOT_DIRECTORY'
    if path not in sys.path:
        sys.path.append(path)
    from pyinfo import pyinfo
    output = pyinfo()
    start_response('200 OK', [('Content-type', 'text/html')])
    return [output]
```
---

via：http://bran.name/articles/pyinfo-a-good-looking-phpinfo-like-python-script/

作者：[Bran van der Meer][a]
译者：[strugglingyouth](https://github.com/strugglingyouth)
校对：[校对者ID](https://github.com/校对者ID)

本文由 [LCTT](https://github.com/LCTT/TranslateProject) 原创编译，
[Linux中国](https://linux.cn/) 荣誉推出


[a]:http://bran.name/resume/
[1]:https://gist.github.com/951825#file_pyinfo.py
[2]:http://bran.name/dump/pyinfo.zip
[3]:http://bran.name/dump/pyinfo/index.py
[4]:http://code.google.com/p/modwsgi/
